msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: category-icons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-23 20:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Hunter <hunter.cdl@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:386
msgid "put_cat_icons : your list is empty ! Don't forget to add <strong>echo=0</strong> in the parameters of wp_list_categories()."
msgstr "put_cat_icons : 您的列表为空 ! 请别忘了新增 echo = 0 到 wp_list_categories() 参数中。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:439
msgid "<a href=\"edit.php?page=category_icons.php&#38;ig_module=caticons&#38;ig_tab=options\">Assign icons to your categories easily</a>."
msgstr "<a href=\"edit.php?page=category_icons.php&#38;ig_module=caticons&#38;ig_tab=options\">轻松地将图标指定到您的分类</a>."

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:468
#, php-format
msgid "A new version of the plugin <strong>%s</strong> is available"
msgstr "发现一个新的版本 <strong>%s</strong> "

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:470
#, php-format
msgid "See the changelog of %s version"
msgstr "查看 %s 版本更新日志"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:483
msgid "translator_name"
msgstr "translator_name"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:484
msgid "translator_url"
msgstr "translator_url"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:490
msgid "Documentation"
msgstr "Documentation"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:491
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:492
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难解答"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:493
msgid "Contact the author"
msgstr "联系作者"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:495
msgid "Translated by"
msgstr "翻译者"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:804
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:805
msgid "Line Number : Column"
msgstr "列数:行数"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:806
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:824
msgid "by"
msgstr "替换成"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:844
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1020
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1156
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1234
msgid "Error in Category Icons"
msgstr "分类图标错误"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:844
msgid "the default upload path is not accessible. Please create one or change the permissions on the directory."
msgstr "默认上传路径是无法访问。请创建一个或更改目录的权限。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:962
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1014
msgid "Are you trying to cheat ?"
msgstr "您尝试作弊？"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1026
msgid "You are not allowed to delete category icons."
msgstr "您不可以删除分类图标。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1042
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1098
msgid "Select Category Icons"
msgstr "选择分类图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1049
msgid "Category ID"
msgstr "分类 ID"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1053
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1111
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1057
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1113
msgid "Priority"
msgstr "顺序"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1063
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1114
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1066
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1076
msgid "No Icon"
msgstr "无图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1073
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1115
msgid "Small Icon"
msgstr "小图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1083
msgid "Select Icons"
msgstr "选择图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1101
msgid "Delete icons and priority"
msgstr "删除图标和顺序"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1110
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1112
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1156
msgid "you must deactivate and reactivate this plugin."
msgstr "您必须禁用并重新启用此插件。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1158
#, php-format
msgid "The field %s is missing."
msgstr "栏位 %s 丢失。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1218
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1616
msgid "Category Icons"
msgstr "分类图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1234
msgid "you must put the category_icons.php in /wp-content/plugins/category-icons/ directory.<br/> So deactivate the plugin, and move the file into category-icons directory.<br/>Click on Plugins 2 times, to restart the plugin detection.<br/>And then, reactivate it."
msgstr "您必须将 category_icons.php 放在 /wp-content/plugins/category-icons/ 目录里。<br/> 请先停用此插件，并将文件移动到存放插件 category-icons 的目录底下。<br/> 為了要重新启动插件检测，请点击插件两次，然後再重新启用它。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1245
msgid "Settings updated."
msgstr "选项已更新"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1267
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1269
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1271
#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1323
msgid "Template Tags"
msgstr "模板标记"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1304
msgid "Category Icons Settings"
msgstr "分类图标选项"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1307
msgid "Local Path to Icons"
msgstr "本地图标路径"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1308
msgid "Leave blank to use default upload path"
msgstr "留空将使用默认上传路径"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1311
msgid "URL to Icons"
msgstr "图标网址"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1312
msgid "Leave blank to use default upload url"
msgstr "留空将使用默认上传网址"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1315
msgid "Image File Types"
msgstr "图标文件类型"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1316
msgid "Separate by space or comma. E.g. 'jpg gif jpeg png'"
msgstr "请以「空格」或「逗号」分隔。例如 'jpg gif jpeg png'"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1319
msgid "Maximum number of icons"
msgstr "图标最大数"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1320
msgid "Enter the maximum number of icons to display in front of the posts titles."
msgstr "请输入可在文章标题前面显示的图标的最大数目。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1324
msgid "Patch the files if possible (check for true)"
msgstr "如果可以的话则更新文件 (检查是否可用)"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1325
msgid "Process the list of categories (usually used in sidebar) ?"
msgstr "分类处理列表 (通常是使用在侧边栏) ?"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1330
msgid "Position the category icon in sidebar on the left<br/>or on the right of the category name ?"
msgstr "放至分类图标到侧边栏左侧<br/>或是分类名称的右侧 ?"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1333
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1335
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1336
msgid "Select 'Left' if you want to put the category icon in front of the category name in the sidebar, or 'Right' if you want to put it after. <b>Remember that you must use the put_cat_icons() function to display icons in the sidebar</b>."
msgstr "如果您想把分类图标放在分类名称的前面请选择 [左侧] ，或者选择 [右侧] 放在之后。<b>请记住您必须使用 put_cat_icons() 这功能来显示在侧边栏。</b>"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1339
msgid "Sizes of the margins around the sidebar icons"
msgstr "侧边栏图标周围的间隔大小"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1341
msgid "Use CSS (in this case, you must handle yourself the space around the icons with margin)"
msgstr "使用CSS （在这种情况下，你必须自己处理图标周围的间隔差值）"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1341
msgid "Use an image to create spaces around the icons"
msgstr "给图标加上一个图片边框"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1343
msgid "Left Spacer Width"
msgstr "左侧间隔宽度"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1345
msgid "Left Spacer Height"
msgstr "左侧间隔高度"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1347
msgid "Right Spacer Width"
msgstr "右侧间隔宽度"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1349
msgid "Right Spacer Height"
msgstr "右侧间隔高度"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1353
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1355
msgid "Display category icons in RSS feeds"
msgstr "将分类图标插入RSS feeds中"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1360
msgid "Use SEO Friendly Images plugin"
msgstr "使用 SEO Friendly Images 插件"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1365
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1376
msgid "Paste the following code in the listed files, at the line and column numbers displayed below."
msgstr "请将下面的代码粘贴在列表中所示的代码下面"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1378
msgid "There's nothing to do."
msgstr "没什么可做的"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1383
msgid "Template Tags for"
msgstr "模板标签 for"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1394
msgid "Replace the code"
msgstr "替换代码"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1523
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1574
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1581
msgid "Show post counts"
msgstr "显示文章数目"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1585
msgid "Show hierarchy"
msgstr "Show hierarchy"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1590
msgid "Order : use <a href=\"http://geekyweekly.com/mycategoryorder\">\"My Category Order\"</a> plugin."
msgstr "Order : 使用 <a href=\"http://geekyweekly.com/mycategoryorder\">\"My Category Order\"</a> 插件."

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1596
msgid "put_cat_icons() parameters:"
msgstr "put_cat_icons() 参数:"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1602
msgid "Exclude:"
msgstr "排除:"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1604
msgid "Category IDs, separated by commas."
msgstr "多个分类ID，以逗号分割。"

#: /Users/Submarine/Sites/wp251-src/wp-content/plugins/category-icons/category_icons.php:1613
msgid "Easily assign icons to your categories"
msgstr "轻松地将图标指定到您的分类"

